[巴絲福利]幫巴絲算命(3)

舊POST爆左，開過個新既，順便整合下

是咁的，小弟而家就自習緊算命，去到而家想試下幫下人，希望可以繼續提升自己功力

大家信又好，唔信又好，咪當係聽下故事，如果可以幫到你都算係小弟同巴絲之間既緣份。
如果你有興趣，LINE ID: lyw325
喺LINE留低你既性別，出生(西曆)年月日時，加埋一個你最想知既問題/心願

E.G. 1992年10月31日早上10點 女 問事業

唔一定係問感情，可以問事業，可以問其他嘢都得
如果大家係怕咩起底之類 咁大家可以慳番啖氣

因為你都俾得八字我，其實已經俾咗好多嘢我睇，分分中你一生人都知道晒，所以唔使咁擔心。

而且個post都好受歡迎好多人排緊隊，請大家稍安無躁，我一個人得一對手，好快會黎幫大家解答問題。多謝你哋俾面

同埋原諒我比較鍾意live批命，等大家知道唔係揸流攤，希望大家可以add我line，我會文字直播俾你哋睇你問題嘅回覆，而且加上要番工，絕對係唔夠時間起底。

不過都係嗰句，人同人之間講緣份嘅，如果有人想知又堅持唔想line嘅話，請恕小弟無能為力，諸多不便，懇請包涵

利申一 工作繁忙，可能會覆遲，不過一定會覆。
利申二 唔會講你幾時死，因為講黎冇意思，人生應該積極求轉變
利申三 幫人批命唔係導人迷信，只係想令你明白人生有劇本係可以改寫得到。
利申四 我批得好慢，唔好催我。
利申五 順便睇埋下面#1啦~
利申六 記住唔好MUTE我 唔係搵你唔到

1. 98年之後嘅巴絲唔係有非必要嘅原因就唔使搵我啦因為冇咩好講

2. 幫人批命最重要嘅準唔準固之然重要 不過點去幫人扭轉命運更為重要 所以唔存在整定呢樣嘢 係信同唔信架姐

3. 唔好催我 我個個都覆 所以唔該唔好hi完就算 留低你嘅資料就得 我會盡快覆你

4. 一般輪候時間大約係個令月 講聲唔好意思先 精力有限 如果太忙會等得更耐 非常抱歉

5. 除咗幾時發達，幾時死呢啲唔批之外 應該其他都批到 仲可以有機會醫到病 咁就睇緣份啦

6. 記住人生所有嘢都係你自己決定 所有嘢都係你一念之差 而我只係幫到你做決定 你嘅人生只係你自己先可以改變 所以唔存在任何導人迷信嘅成份

7. 唔好打算講大話呃我

8. 翻撻，幾時結婚，工作啱做乜呢啲都好死 其實人生最重要係有智慧 去改變 咁你點樣都會好好

然後多謝大家賞面 幫到你哋我都好開心

正德兄 真係準到冇人有，巴絲打真係試吓無妨

男命 新曆1993年4月29日 早上10時
工作上好迷惘 好似成日好動蕩 發揮唔到咁 想請巴打指點下方向 感情上成日遇唔到適合既人 有無話咩時候機會大d 性格上 覺得自己好予盾 好多起伏 應該點改好

之前Line搵過你
等咗半年都唔見你覆
個陣你話一催個Message就會排去最尾只會更加遲
所以冇催

你line番我啦
證明番係你，我今個星期同你傾吓

yeah

推
巴打幫我算左,好準
唔夠喉 講多少少就好啦

贈你兩句
有唔明咪再黎搵我

留名支持

性格都算得幾準

見大家咁多正評

大師我line左你喇

虛名黎架姐
最緊要都係幫到人

利申 人數眾多，希望大家唔好介意輪候時間多過一個月

非常抱歉

推
算得都幾準
有需要會再搵巴打你

大師都找了你，性格算得準，多謝

推

出咗trip呀
軍官兄，有啲嘢想請教吓你

小弟有咩幫到大師

1997年7月30.中午12點 女 問感情

on9左
冇睇清楚
可以忽略

我靜雞雞line你先

準備打大佬

唔該哂

由於電話故障，4/6批命暫停一天

利申 冇唔記得

個line出現技術故障
睇怕我要多三兩日先整得好

報告 手機已經整番好
如果尋晚十二點打後搵過我嘅 麻煩再搵多我一次

push

巴打解答後對自己人生開始有啲方向
算性格個part 好準

大師好人到爆又有耐性咁解答我問題
批性格準之餘 仲點醒我 唔該晒大師

巴打唔該你
算得真係好準

巴打批得好準 性格同身體狀況果啲中哂
講中哂我擔心既野
聽完我都開始有番啲方向點行

不才兄 有啲咩可以幫到你

無，愚公移山中

巴打好準 thanks

大師真係準到無人有
重要超好人 有心機解答
真係幫到我好多 我會努力做好自己！
多謝你

考慮⋯考慮啲咩

咩意思呀？

LINE搵你

性格幾準 講得好詳細 指點咗個方向希望我會行得啱

最近睇波，批命時間會臨時有啲改動

懇請見諒

巴打批得好準，整體都是準確。👍🏻👍🏻👍🏻

巴打真係批得好準
批性格準到好似識左我好耐咁
本身性格唔係咁好
係有需要改進 巴打提點後會努力試下改！
唔該哂 有啲咩問題會再搵巴打你

我想

我犯賤 有十二碼都唔想射

最近咁多負面post
希望啲人有緣睇到你
搵到人生方向

Line 左

巴打好好人 講性格勁準 完全講中曬之前嘅問題點解出事 希望我可以改到啦
多謝你👍🏽👍🏽

依家仲有冇得排隊，定係已經截龍？

想問下點解正德巴你話「98年之後嘅巴絲唔係有非必要嘅原因就唔使搵我啦 因為冇咩好講」??

因為人生經歷太少，有啲嘢講完都未必明
真心想問嘢嘅人，我會知道嘅

有得排

出現了
正德巴arm arm line msg 左你
唔該大師

多謝巴打 好多關於性格都講得好岩
雖然講既命數未必係自己所期望既
但都比到方向我去改進 我會努力

已正評

大師,LINE 了你

唔該哂巴打！
有部分都講得岩，講到我而家既狀況，同得到咗提點，知道要留意咩
辛苦哂睇完波咁夜都仲幫我睇

已line

唔知批一次命要幾錢？

啱聽先搵我啦 又唔係想想都講錢嘅

打錯字 自膠
樣樣**

搵過巴打算 真心好準
多謝巴打之後仲關心我點

問事件既後續發展得唔得

你line搵我啦 唔好俾人知

唔該晒巴打! 提醒左我性格既問題，會努力改善!

1996年7月5 早上10 問人生

巴打批性格好準
又指出咗我性格唔好嘅地方，俾好多建議我去改善
雖然唔知自己可唔可以照住你講嘅做到，都叫做有個大方向，我會努力㗎啦
多謝你

99年有冇得問 好多憂慮

巴打好有心機 講我性格都幾準
好野同衰野都中哂

性格好準 建議好有用

巴打批得準！
話比我聽我條命係好既 比左好大信心我
仲有比左建議 我做唔做到就未知
不過叫有個方向比自己 個人會定d呀

巴打講既野好中 建議亦都好受用

巴打批得好好 同埋真係好好人 好有耐性 佢講得好風趣 原本有d緊張但聽完會輕鬆返 我會試下你既建議

你係面對面咁批？

唔知自己幾點出世得唔得

問吓人啦
唔知時間會冇咁準

巴打講得好詳細，性格個part超準！
之後都會聽下你嘅建議改善自己嘅不足之處！
唔該哂真係！

大師一講已經講左我個人有d咩問題
我會盡量唔諗太多架啦 thx

巴打話我驚呢樣驚果樣呢樣嘢好準！！
雖然我都好想改 但真係好難改到
唔該曬！

巴打 我之前搵你算命
我97年 10月13日 15：01出世
其實我係計三點前定後
邊個好啲？兩者好似差好遠。。。

黐撚線好撚準
啲乜嘢性格呀 呢幾年點呀嗰啲都好準 有嘢唔明都肯到我明為止
尤其話我事業嗰方面
真係唔該哂巴打

黐線巴打真係好準
同埋真係好好人
以前又係係連登問過一個 佢覆咗我幾隻字就算
巴打一覆就幾條錄音 完全無計較
真係太好人

性格果到真係好準 真係好容易因爲自己啲原則比人激到燥底 同埋同男朋友相處都係 同埋巴打好有心咁覆咁多語音比我 去解答我嘅問題！！！人生都想留啲可能比自己 若然我真係離開去創業 一定返嚟搵你幫我批

hi正德巴打

有咩幫到你呀

聽晚就到我了

冇野幫到我 hi下你姐

今晚要睇波呀

聽晚到我喇

巴打提醒咗自己一直以來忽略亦唔想理嘅性格缺陷，我會試吓盡改。
忙到夜一夜先食飯都仲幫我睇，唔該哂!

多謝巴打花時間幫我算 講性格講得好準 準到我聽到個下有小小嚇親
我會聽你講改進自己架喇 堅持!

巴打原來我早2年搵過你 但個陣miss左

你係邊個

6:56 send msg俾你

最近有d 事發生左所以特別迷茫
搵巴打幫手指點迷津 一下就好似俾人睇穿晒咁
當刻好震驚 佢好似比我身邊既人更了解我
真係好厲害
多謝今晚贈言

巴打好準，準到好似用X光scan 成個人咁
比d建議都好好，但唔知有幾多可以改到？
不過承你貴言，唔好怕，一於改得幾多得幾多

清一色激讚正德兄

red師傅

咪咁啦 你唔開post姐

軍宮

咁我係冇你咁詳細既,我一句起兩句止

放暑假啦你

yes ar 你最近點

都係苦海浮沉,繼續係一個廢青

唔該哂巴打
算性格個到好準

排到邊到，好心急

1994 12月27 1700 想問下事業同感情 感謝

巴打好準， 講性格個到好岩
仲要錄音覆得好詳細
一路聽一路覺得係呀係呀我真係咁
我係真係要改下既

巴打講性格講得好準，算得好仔細同比左好多建議，我會努力跟住巴打指點去改變 唔該哂巴打

巴打講我啲性格講得好準 另外都點醒左我一啲嘢
好一針見血
感激巴打

麻煩哂你
性格好準
缺點全部都中哂
好多謝你既提點
我會注意下的了 麻煩哂

聽得出巴打係真心想幫人既，講既野都係導人向善
多得巴打點醒我，先有勇氣去做黎緊既決定

多謝巴打啊！！！
缺點都講得好中 諗返起一直以黎真係俾呢d缺點影響自己既決定
聽完巴打既勸勉會有動力去做好自己

性格都幾準, 自己衰咩缺點個到都算中。
我自己會留意同改善下, 麻煩哂。
想有機會再搵你睇。

巴打唔該你
真係好準

多謝巴打
真係幾準，我會好好改善下自己！
有機會再搵你指點迷津

巴打講得好準
幫手推

性格講中一半
但巴打最後整體講條命係點同之前算命師傅講既一樣
雖然唔多好，但多謝巴打鼓勵

唔該巴打 講啲問題都幾準
繼續努力💪🏿

推POST 先.搵多D人問下巴打問題

其實已經好多人問緊問題 只係未覆

巴打講既野好準 一針見血
雖然係排咗一個月 但都值得
俾佢點一點醒個人

巴打唔係催你,我只係想問下
3月27係line留佐msg,但係4月左右換佐手機
所以唔知個msg SD唔SD到出去,定係未排到

1993年5月9日下午1點 女 問感情

今晚再黎搵吓我啦
加啲證據呀！

巴打堅準，講到好多自己既問題出黎
會試下跟住巴打講既野去改
感謝巴打幫忙

仲可以排嗎？

可以

唔該哂巴打
排左個幾月都值
性格真係準 錄音解釋得好詳細
會系需要既時間再搵你嫁啦

幫巴打輕輕一推

準到嚇親我
多謝巴打指點指點

唔該晒 巴打 性格方面準到我自己都驚 希望來緊可以為自己做好d

留名
line 左

性格缺點方面, 巴打真係算得好準 , 更加幫到我了解自己, 遲啲一定搵巴打再指點下

LM line左你

多謝巴打指點
會改下自己架啦

同埋會逼自己唔好咁摺
努力主動d識人

巴打好nice，好肯幫手
講性格同埋大劫年份嗰啲都好準，唔係神棍嚟
我會聽你講努力㗎喇

巴打批性格真係好準，幫手推post 希望可以幫到更加多人

巴打算性格都算得都幾準 一針見血 聽完自己都覺得灰

巴打，啱啱line搵你

1993年6月15日亥時，唔該你

岩岩問完 巴打真係好準 係準到喊
將我既問題都解釋得好清楚
雖然唔係全部講曬我都明白 但重點係俾到好有用意見我 而且真係幫到我 好感激你呀辛苦曬~
我會努力去搵人生目標 俾d信心自會努力向上架啦

感謝巴打
大概等左個幾星期就到我了！
講個人係點大致上都好準，希望之後都準啦聽落都幾好
巴打幾風趣，唔該哂

由於星期日打大風關係，到時會開ot疏導人流

如果你有嘢想問，又排咗好耐隊未到你，或者唔記得咗揾番我嘅，隨時喺line黎搵我啦

一面之緣，緊記做好防風措施，命仔緊要！
line上線時間：1400-1800 & 2130-0030

多謝支持，小弟一定盡力解答

岩岩擺低左問題
期待結果

巴打真係好準 準到我驚 😂
本身好緊張但巴打好搞笑所以後尾輕鬆返
多謝今晚同我吹水同比左建議
下次唔line你啦 直接上你到搵你算命啦

唔會 但推算落去就會差30%
對性格影響就都有啲嘅 但小小影響咁

利申：跟提供八字睇架咋

最好喺line/ whatsapp搵番我啦

一陣兩點鐘左右會轉東南風，要小心呀各位！

我間屋已經入緊水

有勁多人搖到好暈呀！

屋企向東,是咪等死

點會死吖 未到時候呀

利申 難已避，啲風發發聲，玻璃啪啪啪

d風未到時候 即係陣間屋企變水族館

唔該曬巴打十號波都幫我算
性格講得好準 聽完自己都笑左
錄左成幾分鐘錄音好有心
我會參考你既意見改善下自己

Btw 個窗對正東南好不安

未係時候死呀 軍官兄
好鬼幽默架姐你

巴打真係好有心
見到個4分鐘錄音我都嚇一嚇
性格真係講得好準
準到以為巴打識我真人
我會努力搵個目標比自己同改吓性格上唔好嘅野
真係麻煩曬巴打你

巴打講我性格真係準到嚇親 多謝哂你咁有心錄幾分鐘錄音俾我

唔該哂巴打用心回覆
性格都講得幾準，會嘗試下定立一啲目標
不過有啲係壞習慣比較難改
只係我將想法變得正面啲

我有冇200歲
btw正德兄加油

我又係同樣情況
啫係如果時晨差一個位既話
會差30%左右？

你又有搵過我批命咩？
如果係就搵番我傾傾

wtsapp咗你

巴打 良心師傅
隔咗一年都肯覆我
售後服務好好

好啦 今日OT上半節時間完結
一陣九半再開，有緣人可以趁我上線黎搵我架

希望大家喺十號風球底下都冇事，星期一出入平安！

唔該哂巴打幫我算
把聲真係幾好J
性格真係講得好準俾人睇穿哂咁
巴打講嘢似你朋友多過算命佬
搞笑得嚟又會串一串下你再真心俾返建議你

唔該曬 巴打
算性格都好準！
講中曬
十號風球都幫手算命 真係唔話得！！

唔該巴打 好有心機錄成4分鐘音 性格準到我嚇親

OT 環節提早結束
小弟今晚睇到懷疑人生 需要休息

明晚十點繼續！
希望可以俾到方向更加多嘅人

唔該巴打 性格個到好凖
希望自己改到d壞習慣
搵返d目標做人

巴打提下你約左你今晚十點 但你未上線

第一次俾人追數
唔好意思呀 我覆緊架喇

巴打講野一支支箭中正我紅心

唔好歧視99同00年啦，都老啦

巴打
使唔使用到歧視咁大陣象呀

對唔住啊巴打，幫下我

咁你點解想問我呀？

見人話巴打算得準，開感多po係有料既，嚟拜訪下

其實年紀輕輕，我建議係去自己經歷吓先
雖然每個人都有權知道自己人生點安排，不過夠18歲先黎問，效果更佳

唔係唔肯幫你，時機未到咁解
懇請見諒

當然，如果你真係非問我不何嘅話，咪line傾傾

利申 唔講打番好啲中文字
感乜撚嘢

巴打講得好中
講左我問題所在 其實自己一直都知 但好難改
依加俾你咁樣講出黎 本來逃避緊既我都要去正視返呢啲問題
方向同目標其實仲未諗好 有需要一定會搵你

巴打講性格係準。
其實自己都知自己會衰咩。
學巴打話齋，年紀有返咁多，要改下，唔係之後人生好難捱。
正評

巴打講性格真係好準 完全講中晒
由聽日起我會好好打理自己身體架喇
攞到另一半八字就過黎搵你

大師..你講我性格好鬼準，希望我自己可以改到.多謝你尋日講解：）

中秋佳節
大家中秋節快樂呀！
休息咗好幾日之後，今晚再黎過

準時十點

中秋節係前日

毒撚有咩分別
基本上係要番工同唔使番工

巴打講野真心準，份人有咩問題話嘥比你知

講嘥平時有咩陋習，平時自己唔察覺既野，做野我會小心噶啦，多謝巴打。

大師講中曬自己唔好既野 仲比埋有效既解決方法比自己
超級準！ 下次有疑惑我都會搵大師你幫手。 唔該曬你大師

巴打講性格嗰都幾準 講中左我嘅弱點
知道自己衰咩都好 雖然未必一定改變到 但起碼可以嘗試下
Thx巴打

巴打啱啱幫我算完 講得我啲性格都好啱
令到我知道我係依段感情裡面出咗啲咩錯
唔知救唔救得返 但最起碼知道自己有咩問題
改好咗自己再去搵佢
麻煩晒巴打

關谷巴
上年問過的好準
今年五可唔可以再問嫁

你想問咩先

我由上年年尾暗戀左個男
來想知有冇機

你line搵我？
搵番我，明天覆你

好我即down
我揾完你就del左
你係我down line嘅意義

岩岩搵巴打算完 性格全中 講得好岩 又會比意見
有需要我會再搵你 加油

巴打講性格真係好準
又唔嫌煩解答咗我咁耐
巴打咁好人 一定有好報

報告大家，由於小弟今晚超時工作，攰到仆街
未覆得切嘅msg將會喺星期日繼續回覆

巴打講我既性格同心入邊諗既野 真係超準

多謝你幫我整理思路同比人生上既意見

有需要 我會搵你了

推個post
line到搵左巴打，靜候回覆

唔該晒巴打幫我算命同比意見我
巴打講中晒我性格同其他野 我會努力！

巴打講我性格同我諗野都好準 又比意見我真係好好
我會努力加油架啦
有需要會再搵你

hihi

大師講中左我性格上唔好既地方 同埋俾左意見我 會盡量去改！ 多謝大師！

講性格的確準

報告各位
今晚仆街中伏，死咗server 做唔到嘢住
明天先可以搶修到，批命時間將順延一天 懇請見諒

多謝巴打 講中哂我啲性格 仲比左好多建議我 謝謝你～

啱先Line搵到巴打 希望盡快會輪到我啦

大師講中了多年來困擾我既問題
解答得好詳細添 我會努力改變
多謝正德巴

巴打講性格真係好準
仲好有心機咁解答問題

算性格算得準啊！比大師一下點醒咗
大家不妨一試

真心多謝巴打幫大家算命,算性格準得驚人,素未謀面都可以講中曬我嘅性格 ,大家有需要真係可以問下呀

講中哂我既性格弱點
我會努力改嫁啦

多謝巴打幫手算命
真心好準，真係講中左我性格
有出入既地方都係我近喱年先改變左既野
我會再努力啲改變下
因為真係唔止一個人話過我諗得太多野
月尾會再搵巴打你詳細睇，唔該晒你

個個都有讚無彈 想知講左大家性格係點樣？

報告大家
小弟黎緊出trip十日 由於時差關係，批命事宜將暫時提供有限度服務

不便之處，懇請見諒

推 已line

呢位巴打雖然好mean 但啲說話一巴一巴咁昇醒你
我呢啲左耳入右耳出既朋友 喊到pk
抹乾眼淚 繼續向前跑呀🏃🏻‍♀️🏃🏻‍♀️🏃🏻‍♀️

多謝巴打幫我算命
講中我啲性格缺點
會主動啲 唔好再頹落去
第時再搵你睇個命盤

岩岩比巴打算完。
性格完全中曬。
其他野都好中。
巴打講既野自己都發生緊。
感謝

巴打係咪一定要留八字？因為我就黎畢業，剩係想知黎緊會唔會入到我想入嘅公司做野？

感謝巴打

問事都係一樣玩法架姐

利申 仲jet lag緊

辛苦巴打 ，但我唔知自己幾點出世

ching問個問題
聽講命係愈算愈薄

尤其免費算命，無回饋，係咪真架？？

耳聽三分假 眼看未為真

即係一半一半多多少少有影響？

同埋想請教

比出生日期準確到 幾點幾分鍾

同就咁出生日期比 時辰，有無分別？？

好似冇

利申 ching成日算命？

無呀 之前上網見到有人咁講 諗落同一時辰 幾百萬人都係一樣

每個門派睇嘅方法都唔一樣，最緊要就係幫到你解決問題姐

有分門派架

同一條數據 可以唔同人算有唔同大結果？定係大方向相似，細節位唔似？

呢啲就唔答你啦 黑幕嘢

Btw梗係有分門派啦，鐵板神算、紫微斗數、八字命理、九宮飛星⋯⋯⋯多到我都唔記得

咁如果係只係八字命理入面

唔同師傅唔同解讀？

我希望可以有時間搵一日去廟街俾人睇吓
咁我就知道答案
不過so far feedback番黎係有啲朋友過去睇過，話有完全相反嘅演縯

啱啱算完 性格真係幾準
講咗一堆我嘅問題 我問嗰樣野都係衰喺哩到
會俾比心機去改㗎啦希望改得切

近日工作繁忙
可能會遲覆，大家黎搵咗我先會再安排時間解答問題
希望可以喺又出trip之前，先清清條隊

巴打講性格堅準，今年發生既事情方向都中左

感謝巴打指點 內容就唔方便分享啦
迷茫緊既人不妨搵巴打傾下 會有收獲

好呀

pmed，thx

樓主解釋幾詳盡，加油

岩岩聽完結果
真係準到不得了...
性格完全講中晒 連年尾好難過都知
希望我可以靠自己改變到
唔係真係要再搵你批命了
唔該晒你呀!

真係非常抱歉
接連呢兩個月出trip真係好忙，應該有好幾日係完全冇覆到 敬請見諒

而家重新呼籲，想知道人生嘅朋友，或者覺得自己迷失嘅，又或者係應咗你又未排時間嘅，就黎搵我啦 最緊要幫到你

年近歲晚 晚晚OT 敬請見諒

巴打好勁！ 講性格超準！
應該比我自己更了解我
8字呢樣野真係好痴線
遲下有需要再搵巴打

今晚冬至，勁多嘢要攪 好耐冇上過水

喺呢到會祝大家聖誕快樂先
早啲搵到人生目標，努力向前！信念係好緊要的

25-26號嘅深夜會開兩小時OT同大家批批命
利申係live黎
如果你想批吓，隨時搵我傾傾，加line就得架喇

詳情見#1

時間由0000-0130，聖誕節夜晚送上一絲溫暖

如果大家有咩想問想交流吓，記住明天晚上0000開始OT加班
可以傾吓偈

人哋FREE HUG我就FREE FORETELL

祝大家

聖誕快樂！

今晚準時開始

愛一個人耐咗係會失去自己，我都發覺自己比以前唔開心咗，我有目標，不過放低咗，我諗係時候要拾翻起，thank you

聖誕快樂 我想要正德兄既free hug

黎啦軍官兄

由於今晚有緊急電話要接，ot時間將順延30分鐘到0200

唔該晒巴打，講性格好準，當頭棒喝咁。。。
多謝巴打講既野同建議，辛苦晒巴打

發現有好多人都冇開到通知
即是咁，唔開通知就幫唔到你
提醒大家

記得開通知呀！

多謝巴打係2019前覆我
講性格好準，完全點醒曬左
希望承你貴言

多謝巴打份聖誕禮物
講性格準
亦都比咗d意見
希望承你貴言啦

今日OT時間完滿結束
祝大家 聖誕快樂

黎緊嘅日子會幫大家排時間，請耐心等候回覆，多謝各位支持

1999年3月15號朝早6點 想問愛情 有鐘意既女仔想知有無發展機會 多謝巴打！

拿拿臨裝返line先

已經留左line

好準啊 講得好中

等左唔算好耐，我咩都冇講但講中好多野。
仲多謝你講左啲令我改善既方法
多謝巴打

今日晏晝send左比巴打，巴打但我手機裝唔到line 有無問題架

咩意思

我手機iOS 太舊唔比我用line,淨係可以用電腦版好驚miss左巴打啲野

唔會啦
逢星期六日 休息
星期一你check吓啦

好嘅，唔該巴打

巴打剛揾左你
而家生活好迷茫 希望你指點下

正德巴打你收唔收到？定我send唔到出去比你

我online緊，可能未收到

我前日send，不過見無read到所以唔知係咪無send出去

不過辛苦巴打啦，咁夜都仲要幫我地睇

你再搵多我一次啦

啱啱send左

正評啦，講中左我性格好多，btw 想知復唔復合到！巴打超好人，都有贈我2句。

教我如何復合。
有緣再問。

等左唔係好耐 十幾日左右
講性格好準好直接 有d hurt但就係咁聽完會自我反省下
多謝你呀

25/1 夜晚休息一天
因為要睇學友演唱會

正喎

性格超級準
巴打批得好好
都有同我講要點改善

1. 適可而止啦，理論上係可以日日睇
2. 唔會
3. 可以，小弟信佛，信因果循環，其他宗教就冇去研究
4. 唔會

3.我信正德兄

講呢啲呀軍官兄
其實最緊要幫到人架姐

俾個五星星
多謝巴打幫我批，講左好多性格上面既野
結果同我之前去求簽既結果都相若既
希望承你貴言啦 ！

終於排到今日算左
巴打講我性格講得好準，
唔係講埋曬啲呀媽係女人既野，
聽完真係重新再諗下究竟自己邊方面可以同應該做好啲，
重要比到實際既建議我！
多謝巴打！

巴打講啲野都好準，講個啲野我今年其實都改緊，所以多謝巴打你嘅意見，我會努力去改架啦

得閒push下先

巴打講得好準，自己性格問題完全講中哂

性格嗰度講得好準 都有叫我應該點樣 我會改善下 都幾詳細
如果可以贈我多幾句咁就好

性格講得勁中
會跟你意見努力改啲缺點架喇 其實自己都知衰
多謝巴打幫助

正德兄玩左成年幾都仲玩緊

好玩呀嘛

有人俾我鬧吓都幾開心

我就寧願留番d時間黎訓教

如果有時間咪幫吓人囉
都係三幾分鐘

同埋出面好多都質素參差，真係想幫到人，同埋磨練吓自己

巴打我係約左你今日10點嗰個 你得閒覆返我丫！

今晚忙緊 做完嘢先蒲頭
人就喺到架啦 非常抱歉

2018年做到年廿九晚 休息
2018終於完啦

仆佢個街 戊戍年辛苦到hihi 2019年一定更加辛苦架姐 你話係咪呀？

初四開爐 到時再答各位問題啦

巴打講性格戈到真係好準
我會好好努力改善下 等自己進步

巴打把聲好好j啊！
性格奇準，完全講中真實既自己，一路聽一路笑
多謝巴打贈言，希望改善到，有機會搵你睇睇啦，新年快樂啊！

準到仆街 仲以為你原本就識我呢個人咁
你比既建議我會聽架啦
唔想最後搞到好似你講既結局咁
題外話 巴打把聲好好聽

巴打講嘅嘢係準嘅
希望我自己真係可以改變喇

支持巴打

我漏左比時間正德巴 line 又冇popup出黎

支持巴打！！

借朋友acc
唔洗講其他，我問病，樓主第一句就完全講中我個病名 完全屈機

大師真係好準，完完全全講到晒我性格，
又解答到我事業問題，依家要不停loop 你講嘅野反省同改變自己

巴打真係好準
批我啲性格批得幾到位 分析到我個性格好透切
希望多啲巴絲打會有緣搵到巴打批下
巴打功德無量

巴打批得好鬼準 完全講中我心内問題
多謝大師指點 獲益良多

巴打真係好準 啲性格同過去嘅感情都講得好準 希望今年比個目標自己！做好佢！

尋晚line左巴打 希望仲有得排

性格真係準到以為你識我
我會聽你講架啦!
辛苦曬大師

由於今晚有家事，安排咗今晚批命嘅巴絲

好大機會延遲

麻煩搵一搵我之後靜候回覆 未必及時應到

巴打真係好準！講性格完全中哂！
直接指出個人有咩問題！
希望自己可以醒小小 改下

性格中哂
事業諗緊乜都講中
好多野仲清楚過我 多謝巴打提點！

巴打真係超準 性格完全中曬
真係以為你識我
多謝大師指點 獲益良多

點line你 你電話有講咩

#1 有講

緊係冇講
line唔洗留電話no.

TG可唔可以

軍官兄！別來無恙呀嘛！

好需要你 好迷惘 好想搵人傾 你唔想係到公開既話 不如你加我

不似預期

你有需要就黎搵我
點會係我搵你？

屌解呀！
仲未搵到心水工作？

考乜見乜都冇人請

黑仔到咁緊要

難捱呀

快啲搵人占卜吓
好快冇事啦

唔啦,完全冇用

咁你要俾番啲自信自己先得架喎
男人成大事，心理質素好緊要架！

但其實我明明已經好努力,點解都仲係咁

啱，line了你

呢個世界係咁
但做男人要有志氣
失敗唔緊要，起番身再黎過就得

老母都唔係好就記得我幾點出世

哎呀 我唔記得搵關巴
可唔可以再幫我睇睇

爸打介唔介意講下點樣自學？

得閒看看～怕加錯

啱啱睇了

sd咗比巴打

巴打好有耐性，分析得好仔細，聽完巴打講學到好多野

多謝樓主嘅意見呀！基本上講嘅嘢都好準，幫助到了解自己嘅不足，多謝巴打

是咁的 由於工作關係

8/4 -15/4 休息 維持有限度服務

不便之處 懇請見諒

今晚屙到七彩
下星期一先繼續幫大家批命
需要休養

冇時間得唔得
屋企人話唔記得

性格戈到幾準下 多謝大師意見！

正德巴分析好仔細同準！亦都好有耐心
聽完後都知自己要點樣要調節自己！

send咗俾正德巴了

樓主 whatsapp 係咩電話？

都話左line

好多謝你呀 軍官兄

路過幫你教導世人

禾自己條命
禾自己打骰
Btw人係咪可以贏到命
但係會輸比運
還是倒返轉？

禾乜撚

條命係你自己 梗係你自己話事
而且冇人叫你同命鬥 係叫你改變咋喎

正德巴打
岩岩line咗你麻煩你了

里刀on9
禾嘗點宙點
吊命運魯帽

巴打講性格都幾準! 仲會比建議我，多謝巴打

約左幾日我都有事忙
好彩正德兄都唔介意
最尾都幫我睇左

講左好多我需要注意同要改進既不足之處我聽
亦好有心機 苦口婆心勸我想好就要改啦咁
仲要好準 真係好恐怖

溫提 如果冇心改好自己 變成更好的人既話
就不如唔好算命
因為自己唔願意改進 算黎都係得個桔

再次感謝正德兄

live批即係點

咪就係live批 即時睇即時講

多謝巴打提供福利～
講中哂重點
提點咗好多做人要注意嘅嘢啊
會銘記於心

巴打好好人 好願意細心同你分析
仲會比建議去改善你嘅人生
多謝哂巴打同我算命
算完後有動力去改變下自己

巴打好nice
開頭講嘅嘢係有啲general
我都無諗過任性會可以用嚟形容自己
但係後面講感情係幾準
再多謝多次巴打幫手

巴打好好人好有耐性
算左感情真係超級準有時間一定會去課金幫襯下再知詳細d

巴打每句都好準又有建議 正

算得好準，尤其係性格嗰部分
後來課金算埋落去，傾咗好耐，問咗事業、學業、愛情、家人等等，一一詳細解答
遲啲搵正德兄佈返個陣先

性格真係好中，巴打有料

尋晚做完嘢番到去就瞓著咗
請大家耐心等候，我好快黎架啦
非常抱歉非常抱歉

多謝巴打嘅指點
巴打講得好詳細呀，講中咗好多性格方面嘅嘢，
仲畀埋建議應該要點改善。
祝巴打生意興隆

由於小弟整親條腰，最快要星期三5月1號先至可以再同大家算命
不便之處，請見諒

之前嘅算命日期將會延期兩日

多謝巴打指點迷津
性格方面都幾中 祝巴打都生意興隆

多謝巴打

批性格真係好撚準
我真係好撚鐘意亂諗野 聽完又不情禁係度諗 我會努力改善的了
有機會一定課金再請你再詳細幫我批命

多謝巴打
講性格好準
希望黎緊事業真係會順順利利

是咁的，上個令星期整到，呢排養緊傷
今日開始會慢慢pick up番批命嘅進度，如果你約咗批命，記得搵我呀

我想請問係唔係line留資料就係排左隊架喇

冇錯 就係咁簡單
如果我未覆你 你再搵多我一次啦

簡單過去醫院排期

仆街 講起就扯火
整到條腰，養傷養咗個幾星期，晚晚早瞓
冇機會鬧醒啲有緣人

搞野搞得咁激

我都想有女攪
咪玩啦軍官兄

巴打分析都算幾準 尤其係我對感情既價值觀
希望巴打如巴打所講事業應該會唔錯
我會努力focus返係自己有能力做好既野先架喇
有困難到時再搵巴打你贈我2句

受唔受hehe

全港最大嘅同志討論區

我仰慕左你好耐

軍官兄，我對你嘅欽敬
有如滔滔江水連綿不絕

巴打，請睇#1

唔好成日對住我欽敬

原來巴打你仲有幫人算命
我幾年前搵過你算 依家仲可唔可以算多次

證明你冇睇周星星

贈你兩句啦再
跟番老規矩搵我啦

鹿鼎記嘛

搵左你啦

報唔報救護好
fail到冇晒鬥心
利申：非問卜，純傾心事

你吸取左咁多次教訓都考唔到，比多最後一次機會自己囉
盡咗力都唔得，就會係一生無悔

係咪串緊我

我係想話，每件事都有盡頭嘅
There must be a better way out

約左巴打算命，但係巴打果日無覆，可唔可以再約？

你再搵我啦巴打
非常抱歉

巴打無覆我🤣🤣🤣

一陣間check吓

利申 唔好用emoji la

好，無問題，等巴打

原來呢個post都一年前
喺連登post都玩咗3年
睇黎過多排要再update下個新post

你出呢個post果陣我都仲在生
我收左山你都仲玩緊

真係幾好玩
講得衰啲 晚晚都有人俾我鬧醒

咁都要得閒
收工我寧願打兩鋪機再訓教好過

所以早排整親就冇做
日日喺到養傷 睇吓劇
覺得好多時間剩番喺到

巴打講既好準呀，尤其是關於性格果方面：))
你既建議好有用
唔該曬，巴打；)

聽日打問題比巴打

我想問我個仆街老豆幾撚時死

佢老母臭系

可唔可以幫香港算命

巴打 小心隔牆有耳喎

1993-5-22 17：30 男 想問愛情 謝謝大師指導

條撚樣真係太撚乞人憎

please, follow the rules

just can't help if you bold your date of birth

發泄吓 講黎聽吓啦私底下

1994年12月7日 早上9點半 問而家段婚姻點？ 會唔會離婚？

女

巴打幫我批性格真係好準 完全講中晒我性格上嘅弱點 會考慮課金 支持你

推
巴打講嘅都中曬，不停提醒我改變先係出路，而且好有心去解答，有需要嘅話會再搵你

算我性格都算得幾準 推

push
巴打講嘅都中曬 講得好詳細
黎緊都會考慮親自上門

不嬲做開CD ROM都特登開個ACC支持下，性格準都不在講，連我出事向幾多年前都講得出，勁
試過你就知係神奇嘅多謝巴打長益一熱心幫人免費算命

算我性格真係好準大師仲話我係仆街 eq低 準到起雞皮 聽完之後會重新審視自己 希望做個更好既人啦 係有料既！支持！

2年前搵過巴打幫手睇事業
今次姻緣瀨晒野又再搵巴打
巴打睇我性格超準，甚至2年前批既性格當時唔太覺原來衣家都出晒
不過真係好多謝巴打願意花時間去鬧醒我
你講既野唔只係解決我呢刻既煩惱，亦都係改善我之後做事方式既建議
呢幾日我會好好整理同反省下 多謝晒巴打

巴打真係批得好準...... 直接得黎又幾風趣
批性格真係準到好似識左十幾年咁
講中晒我成個人既缺點同埋平時有幾咁衝動任性
有銀彈一定會搵巴打睇多d

等下一關

邊止十幾年，我簡直以為佢係我呀媽

會唔會誇張咗小小

之前搵過巴打你算命，而家啲野比你講中哂，想搵你幫幫手

有咩幫到手，即管開聲啦

師兄真係算得好準，一睇就知道我個人，性格最大個問題
，講左我個人最大問題。如果巴打想了解更多呢方面既資訊，可以搵樓主，因為真係好準

一針見血 準爆 全部缺點都被識穿晒 哈哈

仲會唔會幫手算

首先為我遲來嘅留言道歉

半年前搵過樓主，都批得幾準。
多謝樓主夜一夜都為我睇八字。
多謝哂!!!

黎排吓隊啦

好呀 點算呀可以

#1

多野巴打 講性格好準 講到重點唔會hea 你
多謝樓豬

尋晚搵左巴打問野，講野好一針見血，講中曬我性格上幾個最大問題既缺點，好準! 亦有俾左d建議我，唔該曬巴打！
希望我可以改到你講既問題啦。

其實你真係好準。連我依家既狀況都講行清 同埋我個性格都講得好準。多謝你 又有建議比我。

巴打真係幾準
講我性格都中，又會比啲建議！
不過我又衰，約左時間成日唔記得搵，改黎改去都仲肯睬我！

大師講左好多關於我既性格同感情上有咩問題 俾左好多建議我 非常準👍🏻👍🏻

男命 新曆1999年6月6日 晚上11:00
現在的對象還可以繼續追求？
成日都忽冷忽熱，令我曾經想過放棄

巴打講野一針見血, 好準

1995年12月10日早上9點 男 問事業 愛情
謝謝大師

性格算得好準。多謝建議

Thank 呀 命中無注定

由五月尾到而家先算到 一直無通知應巴打
講我性格準到想喊 我真係重感情個堆人 仲要講中哂啲傲點

今晚身體抱恙，請假一天
明天晚上10:30重新開始幫大家算命，不便之處敬請原諒

巴打算性格真係好準
講野直接得嚟又搞笑
多謝巴打願意撥時間贈我兩句 會謹記提點

講中曬性格問題 多謝巴打

巴打算得好準
講中晒我性格同個人有咩問題
又俾到建議我

Line左你了大師巴打

真係好神奇 單靠時辰八字可以講中我嘅性格 多謝你俾嘅建議

真係好中 啲性格講中曬 希望巴打幫到更多人

多謝巴打對我嘅提點 啲缺點同呢一世啲問題三分鐘睇透晒

好準呀，又有耐性，亦都俾到d好ge建議，
各位有需要搵brother傾傾，
好人一生平安

一針見血，都比到實質上建議。
我會好好努力

多謝正德巴打既指點，準確指出性格缺陷，亦好用心比到建議

最緊要係唔怕你煩 一直咁講有咩唔明就問啦，搞到我都問到唔好意思

多謝晒巴打

已LINE

正德兄

點呀大佬

救護終於去到面試了，諗緊報唔報面試班，好撚貴

過去經驗衰咩，今次唔好再犯就得啦

第一次去面試

嘩 好有突破性發展
不外乎都係問吓救護做啲咩 情境題 自我介紹 之類之類

溫都要溫得有技術

咪睇到咁複雜先啦，意念係好緊要

官網好多野都唔update，睇到頭都大撚晒
同一樣野有幾個版本，痴鳩線

上連登爬吓文啦

面試冇人會分享啦

俾啲信心啦咪亂諗嘢先得架喎

有得比我背我唔驚，但而家d資料唔update驚背錯野

咩都背晒好似有啲問題喎
唔好咁大壓力啦軍官兄

我平時係成個網食晒落肚，到時佢問乜都唔驚
利申：記憶神童

幾時考呀

大家記得要開番通知呀，唔係搵唔到你

12號

巴打兩年前搵過你批命
有冇得再幫幫手

仲有成個星期加油啦

想點先

問姻緣桃花但唔知對象生日日期 正係知年份

咁幫你唔到你調查吓先
或者line我講吓重點

我line你講下重點算啦

都唔撚少野背

都話咗架啦

不過難唔到我，冇野我係背唔到

講到性格嗰方面真係準到痴左線
完完全全係講左平時落決定前嘅心路歷程出嚟

即刻嚟留翻個言
性格果part真係好中 100%中哂我啲衰野呀
三心兩意都好岩👍🏻
好彩係話我有得改
依啲詳細既野我會再約你傾㗎巴打

巴打講到好似識左我好耐咁
有時自己都知自己咩事 係懶得改善
希望下次再傾過

師兄真係好犀利，講得好準！👍

你add我咪得

我岩岩add左你希望得到巴打指點有啲危急

呢排做咩
七月節好似個個都好唔正常咁

1997年11月9日
晚上23:00-23:59
女

1. 求事業&姻緣方面贈兩句🙏🏻

2. 2020年後應唔應該再讀書?

3. 事業高峰位係幾時？

謝謝巴打

7月節

亂咁po自己啲八字喺公眾地方
極度懷疑啲人有冇睇字

唔好講笑
呢排真係多咗好多人問撞鬼/ 辟邪啲嘢

岩岩先睇到你個line id啊衰鬼

岩岩add左line🙏🏻

原來正德兄仲識驅真係才高八斗
btw,in完了

In成點呀軍官兄

感覺一般

96路過，如其認命不如靠自己努力，做對的事，即使時不利兮，亦為非戰之罪，對自己亦有個交代

等好消息啦軍官兄

想番去開鋪牌睇下結果，但又不願面對

自己占自己唔是有bias咩
老老豆豆 順其自然啦

但唔洗錢嘛，好過出去幾十蚊一條

平常心面對啦
考到一齊食個飯

承你貴言不過而家個頭唔見得人住，起碼要過兩個月先

屌解呀
你知啦呢啲嘢 愈唔想見就愈想睇

會破壞我既形象

軍官兄唔望過點知你形象係咩
好鬼衰架

就係而家呢個頭唔係我本身既形象，會比錯誤觀感人

你令到我好想知

終極柒頭一個

1997年7月8日12點男 問事業

中午 感謝師兄

性格真係好準啊
冇講過野都知我諗乜
我成日都懷疑人生 成日都唔知自己做緊乜
真心希望可以改過啦
btw正評

遲左返黎推po
巴打算得堅準 完全點中到我個人啲問題出黎
仲要好詳細咁講解
正評

唔明

但我過唔到自己果關

可唔可以算下林鄭月蛾幾時死？

我個post騎劫味濃

雪條大佬亂入

Anyway 軍官兄一齊去食雪條啦

你冇睇#1 咩？
心臟有事都要用眼睇架喎

不談政治 只談風月算啦
講真 有邊個睇到會唔嬲？

幫你推post
比一個月時間我等我個頭冇咁柒先

fib其實只要整齊乾淨就得架啦 唔係咩

我估軍官兄個頭一定好似魚強

我諗住all in嘛，不要再說了

巴打你算我個人算得好準，知道我大部份嘅問題/缺憾，亦都講得好specific，解答好用心，俾我嘅建議好幫到我

真係唔該哂你🙏🏼🙏🏼

如果今晚解答唔晒/ 冇覆到我嘅巴絲們，明天同樣時間再黎

巴打講性格好準
聽完分析再諗返自己平時諗野同處事完全一樣 會試下跟巴打嘅建議改善下
有需要會再搵巴打幫幫手

師兄講性格幾準
亦都提供解決方法
有興趣既不妨都搵師兄幫一幫手

啲性格批得好準，唔該樓主比到啟發我

性格方面講得好準 好似比人睇穿咗咁

想快d派彩

邊有咁快架

早死早超生

性格果part講得幾準 好有心去講我知要點改善
有需要既話會再搵你 唔該哂

多謝細心解答疑問

性格都真係講得幾準 時間都肯就返
唔該晒巴打
有需要會再搵返

性格批得好準 講中哂我啲衰野
多謝巴打 我會努力改

巴打講性格好準呀 好用心答我又俾建議我
咁忙都抽時間答我問題多謝你
大家都不妨試吓算一算

巴打，啱啱line左你，我會等下

推
巴打幫我算完！堅準，我一直逃避緊嘅嘢佢一下子講哂出黎仲俾左好多建議我，真心要係度表揚佢呀

推！師兄講性格講得好準好詳細！有問題既話可以搵佢分析下！

推!堅準! 我剩係俾左8字巴打已經連我份人個性格都推哂出黎勁準

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

好準好詳細
無諗過會係錄音覆
多謝你啲建議啊
有需要會去搵你

99唔批啊

兩個禮拜啦屌
仲未派彩

通常要幾耐架

好似3-4個禮拜

咁咪係囉 唔使急嘅

唔知得唔得嘛，想快d知結果
得就即刻hea住番工，唔得就繼續努力做野

唔可以咁樣架喎
最緊要係平常心呀嘛

又幾準啵意見又啱駛

等 寂寞到夜深

巴打講中哂性格，比咗好多建議令我走少啲冤枉路

多謝巴打
啲性格同問題方面講得好準
大方向上會努力

好準 講中哂我性格同應付人既態度

巴打性格方面講得好準
完全指出我嘅缺點同埋需要改進嘅地方謝謝你

好多謝你呀巴打
講性格個到真係好準好準
我會努力改變一下自己
好感謝你呀真係

仲未有消息？

未呀

咁我幫你加速
定啲黎啦起呀

驚又考唔到，好漫長好煎熬

衰啲講 考唔到都唔係第一次 驚咩
你有冇啲救護朋友可以幫到手問吓架

咁之前果d fail唔洗等咁耐嫁嘛，等左3個星期啦屌 識果d都係做得幾年，冇咁多人脈去到招募組

咁向好嗰邊諗 咪即係冇failed

大師講得好準，好有反思，正所謂忠言逆耳，一語驚醒夢中人

希望下個星期派啦

好準 本身緊愛情 點知講埋我個性格
俾左大方向我 指我要點樣做
多謝你阿！

大師好準 好中我既性格 聽到佢既說話 都令我對自己既人生有d啓發 特別係一d對自己性格既不足 令我加以去思考點去改善自己既不足 好多謝巴打既幫忙
最後 好人一生平安

[member]去緊返工[
你夠早啦/member]

屌，唔改返個quota啦

仲等緊派彩

嘩 軍官兄嘅tg呀

巴打，講我d性格都幾準🤭
我都估唔到🤭
錄左成幾分鐘錄音好有心，
我會參考你既意見改善下自己

謝謝👍🏻

好想聽下軍官兄真人把聲
展開激情對話

正德巴打好準 講野一針見血
聽左幾次同一段錄音去思考自己嘅問題
迷茫中有幸獲得巴打指點迷津
會keep住努力改進

支持你呀！

你都有啦，扮乜

好多謝正德巴打
你講我性格講得好準
我以後會留意返自己嘅缺點

巴打，多謝你呀！
你講到我嘅性格講得好中呀
我會多加留意自己嘅缺點

多謝巴打！性格講得好準

巴打好準
講性格一針見血
非常有心，講左好耐

係咪仲可以line你？好緊張

黎緊下星期一至日都唔喺香港
出外公幹

如果大家有咩疑難/ 緊要事都可以搵番我

另外而家排隊喺十月頭左右
希望幫到大家

多謝晒巴打
以往都覺得自己既性格矛盾又有缺點 只係未有人點明出黎
我會試下努力搵自己既目標 或者之後黎搵你批命丫

樓主既建議都好有用 推俾有緣人

多謝大師 冇諗過會係錄音講
講性格好準 會留意下改善自己既缺點
會努力做好自己 唔再執著啲咩
他朝一日我成功 再搵你算命
好人一生平安

大師 如果無出世時間 係咪無得搞

冇咁準

巴打好準 好似識我咁
知我性格 仲知我做咩工

正德ching好準，我表面情格同我內心諗法完全唔同，除左屋企人，冇人睇得出！尤其嗰句「轉到2046」真係好掂形容得好貼切

點呀軍官兄

LINE 排緊隊

苦等中

慢慢等吓 會覆你同約時間

如果痴痴的等某日終於可等到

係咪等到收肥佬信

知啊 我講左會慢慢等

俾啲信心自好唔好

正德兄，派左彩了

點呀點呀軍官兄

收到財仔email啦
不枉我叫春叫左咁耐

屌 都話俾啲信念架啦

1997年 2月2日 12時50分

想問愛情

利申：單身中

你係咪一早知

我知你實得架啦

點解你會知

時運低完 一定有啲嘢嘅

我都覺得我下半年開始行運
有幾個interview，其中一範又有人教路
而家二揀一

騎劫左正德兄個post添，sorry

你地愈來愈好就啱晒架啦
好運齊來

遲d搵你食飯等我d頭髮再長番d先

1995年8月23日 早上8時接近9時

女 問學業 事業 愛情

加左

連登又死咗

死左?

今晚終於歸位 出咗trip成個星期
儲埋一次過覆晒
真係唔好意思

另外聽晚會開ot 幫有緣人睇命
如果你有咩疑難就隨時黎啦
ot時間 2230 - 0000
過咗就冇

歡迎line搵我
利申 如果想參加ot
請撻朵 暗號

今晚喺老銅差啲番唔到屋企
遲咗開始算命
非常抱歉 明天同樣時間繼續！

巴打講性格真係好準仲講左好多我唔想面對嘅缺點出黎。我會的起心肝改下啲缺點，多謝巴打

有無得唔係line

冇

為咗你dl返line

尋晚搵左巴打幫我算命
痴線 準到嚇親尤其性格缺點個part
中哂以前都有去廟街睇過，都冇佢批得咁中
同埋巴打好Nice，多謝你比嘅建議我，希望我真係改到啦

好準
講中曬我性格
又提醒我需要注意嘅地方
好多謝你

等左好耐終於到我
講我啲性格好準，又有比到意見我，多謝巴打！

新人想問line係咩

準
講中性格，仲會比建議
多謝哂巴打 thanks!!

幫推 傾得好舒服

lm等我down返line先

講得好準，性格中哂，巴打好野!

巴打一語道破 講中哂性格多謝指點

Lm

多謝巴打 性格講得好準
會多加留意自己缺點

依家仲有無😂

有

巴打，我琴晚line左你，唔知你收唔收到

冇得幫人問

要問就問自己 幫人問一概不答
唔好意思

文入面有講請爬文

揾到了，一蚊跟機

今日終於得到大師既回覆！
性格真係全中，就算十幾年好朋友都未必咁具體講得出我既性格。
之前一路都有爬文都知大師講性格好準，但當比人完全咁剖析左自己，都真係幾驚
之後搵大師幫手化解下，希望解決到目前既困境！

遲左黎留言sorry
性格方面好中
而且講得出我最近煩惱
希望有機會再搵你算下

巴打真係好l準
講中晒平時身邊嘅人講我有咩需要改嘅地方
講中我性格
又講中我遇到啲咩人
你比我嘅建議實準嘅 收到晒 會努力跟住做

莊子 齊物論

道行之而成，物謂之而然。惡乎然？然於然。惡乎不然？不然於不然。物固有所然，物固有所可。無物不然，無物不可。故為是舉莛與楹，厲與西施，恢恑憰怪，道通為一。
其分也，成也；其成也，毀也。凡物無成與毀，復通為一。唯達者知通為一，為是不用而寓諸庸；因是已。已而不知其然，謂之道。

呢篇真係講得好好

做人何必執著，以自己嘅角度去睇世界，萬物皆有源，萬變不離其宗，存在嘅事情，終有一日會歸於一個整體，有個概念順勢而行，道也。

人生都係一樣，覺得唔開心唔滿足，靜一靜停低諗吓，到底點解會攪成咁，其實好多嘢都會有答案，何必執著鑽牛角尖？有答案嘅話自然會知，無答案嘅多想無益，諗埋一邊只會影響自己心情，同籠入面嘅馬騮一樣

性格講得好凖連最近煩惱都講得出 得閒會再揾你算

巴打講我性格上既問題真心準
準到嚇親...有需要真係會搵返巴打
俾既改善建議都好直接
會改架喇我

樓主其實講性格都幾準 不過我嘴硬當時淨係話準準地 多謝你嘅建議 會提住自己架啦 希望之後樓主再多啲客然後再嚟新一輪連登福利

巴打好準！真係講中我性格 又講中我今年既運程 你啲建議我會慢慢聽㗎啦 會改㗎啦我

今晚終於輪到我算命
性格嗰part真係超準，基本上無一句係講錯
我係問感情，雖然無exactly答到我想知個問題，但我都明唔改變下自己d問題，好難知個結果。

樓主好好，除左講出你個問題，仲會比實質建議你，主張積極靠自己改變現況，唔係一味鼓吹迷信。

好人一世平安呀期待搵日約樓主面對面再算一次命了解更多。強烈建議大家試下line下樓主問嘢，你就信真係好準

性格好準 除左算命 仲可以做心靈導師

唔知仲有冇,L個M先

lm

仲有冇？

樓主仲有冇？

樓主講既野中到比我更了解自己
雖然一直都知自己性格係有問題，但成日都唔想改
不過黎緊會聽樓主意見
要改善問題必先由性格出發